情人節 有冇人......

會同ex講情人節快樂

會同佢講生日快樂

好想搵晒所有ex講情人節快樂 唔知佢地會覆乜

唔會

有仇

我個ex咁啱係情人節生日

生日
情人節
周年 (係情人節一齊)

一炮過慶祝哂三樣野，勁慳錢

on9

比ex block左點算

打俾佢